奧瑪無過來？

阿會長

永遠懷念

不了